真心建議黎緊六日，可以去機場接機

其實我好同意要黎一場大型示威集會
去聚返多d 人數
因為我地分哂去18區都好，好多時候個object 都唔明確
舉例大埔並冇一個標誌性建築物e.g. 立法會，政總，禮賓府etc. 呢類型building
好多時候晏就開始，勇武浪費左好多體力
然後夜晚佢地先出速龍清場
係一個loop 同死局
但係機場係國際性而且係一個出入口
有游客之餘，一d 和理非都肯參與
冇人expect 到政府會做咩
但係佢地同狗做咩都好都會7

其實和理非有一樣好，印證左我地對人性良心嘅追求，對同行者的溫柔同對香港呢個家嘅愛先係最大的武器
勇武係防衛手段，勇武係為左「以武制暴」
不過唔係示弱，而係我地有決心係維護一d 自己想守護嘅野